健身佬入一入黎

如果想做健身教練要有咩牌

1

2

3

4

保安牌

電工a牌

綠卡

5

6

7

去觀塘個 健美健身協會考哦
一級教練牌都可以出來做了
但要交3000幾牌費

利申 健身教練+強積金agent

可以直接考 一級教練？
之前洗唔洗考d咩

依家入行仲搵到食？

一級是最基本的 要考識唔識正確姿勢玩機玩啞鈴
同埋要識正常知識 點增gay 點減肥 點練心肺 飲食配合之類